有冇人好介意自己女朋友唔係處？😔

我除左麻醉自己，重可以點做😔

去幼稚園mark定

On9

分手啦 再拍落去都唔會結婚架啦

而家去幼稚園搵定 四十歲左右就結到婚咖啦

On9處女情節 真係屌你都廢事